好攰既時候有冇諗過求其接受一個人

依加啲人想拍就有得拍咁好嘅

想求其搵個人都冇

但係我想有個女人依靠多啲 男女感情關係好似好麻煩咁

你眼界高姐

有 但一諗到要同個唔鍾意嘅人攬靚錫錫 好嘔心 不了

有。。。但係實際做到發覺原來真係唔會可行。所以都係唔好累人累物啦

如果有啲純傾計既男朋友就好

兵

受害的人不是你

ptbf